Donald Trump 已犯法

第三十八條
不具有香港特別行政區永久性居民身份的人在 香港特別行政區以外針對香港特別行政區實施本法規定的犯罪的， 適用本法。

林奠幾時拉人

畜龍準備緊

侵侵而家應該嚇到瀨屎

你都犯左法

世界/萬國法律

你無睇新聞咩 解放軍練緊功夫準備攻入白宮

吳京呢

報比689 有100萬賞金

係Twitter 同佢單聲

支持警察 嚴正執法

侵侵去香港會唔會連機場都出唔到就比人塔左

侵：

老鉅係咪去緊拉侵侵喇

中國共產黨宣布美國政府係恐怖主義組織

空降華盛頓

快舉報

聽日國安就會去拉Trump

國安法勁

覆蓋全球

有隱形戰機護航

懷疑黨內真係有班人撚尻個小學雞

點會黎依啲鬼地方

認真: 侵爺有外交豁免權

想知中共個監獄有幾大

推 7.1大遊行 tweet國際戰線 黃色經濟圈

Push

到時想去赤柱探trump

執定包袱上火星啦

中國政府已派出大量武術大師前往白官拉人

特先生 我依加警告你
即刻停止你嘅言論
因為你嘅言論可以已經觸犯基本法附件三
國安法嘅第三十八條

頂 笑到痴線

卸任咪仆街lor

係咪唔會再見到有外國官員訪問中國

畜生小隊快撚啲拉人啦

外交豁免權適用於聯合國所有member包括中国 (維也納外交關係公約)...所以侵爺冇事嘅, 國會議員就唔包喇

借個位嚟！

今日之後，呢個channel唔知會唔會消失？

呢個Channel 係國安法推出當日出咗條片講國安法！
我地要支持like爆呀？

港警：fbi都留你唔住我話嘅

通緝 Trump

我知道trump條25仔 係美國白宮幾時有錢收

唔怪知得要起咁多監獄
要捉哂全世界十幾億人

中國共產黨, 萬歲!!!

中國共產黨有宇宙通行証

侵侵罪大滔天

所有衫印上：
我 愛 獨 腳站 立 在 香 港

竟然搵個罪犯做總統 衰軟必豬

黨安仲快啲去拉, 唔拉正垃圾

搵班畜聾入境美國拉人啦

夠美軍打再同我講

引渡黎香港

宇宙法律 外星人都犯法

嚇到瀨屎啦

應該立即係Twitter比侵侵同solomon睇下條例，嚴正警告佢地唔好犯法。

侵藐視中華人民共和國
拉得

真係佢

美軍vs速龍

幾時入美領拉人？

派架遼寧號去拉人啦

支持拉曬唔支持立國安法嘅國家元首

特腫冰

係拉就快 嚴正執法啦

係白宮正門行返出黎先夠串超英滅美不是夢

係時候到我地守護番正義女神

我想破2千正評, 留個紀念得唔得, 推番行動POST優先

犯法何止一個Donald Trump?
689今次破產都得啦.

咁可以拉哂Trump既隨行人員

支持popo跨國執法，維護國家安全

拉佢坐監

有無人twitter tab 佢提佢自首？
犯法就係犯法

支持中國出兵拉美國人

: 「我哋收到接報，話白宮入面有人犯法！你再唔開閘我會拉你阻差辦公！」

唔到佢哋做嘢
公安親自執法的

屌
佢真係咁做？搞乜撚

風林火山

幾時引渡侵侵

強烈支持習大大馬上派兵緝拿Donald Trump

特先生

支持中國派解放軍立刻拘捕trump
已示法治最高尚精神
拘捕佢比全世界睇
中國係有法必依既國家

國際刑警

深水埗小隊已攻入白宮over

SDU強攻白宮

咩阿
犯法就係犯法
就要拉
咪洗旨意走阿侵侵

雖遠必豬

仆街笑撚死

國安法凌駕其他所有法律，認真都無用

認真: 睇清楚國安法條文，真係咁寫

斬首行動

White house fallen

拉鳩trump 出搜查令check白宮同五角大廈

黎個時 應該已經夷平左

萬能key

咁就一個 終生啦！